平均同男/女朋友一星期見幾多次？

一星期見得一次
係咪唔正常？

兩至三次

一次

有時間咪見囉 收工大家時間啱既咪出黎食個飯

日日見 拍了2年半

日日見

讀書嗰陣日日見
人做嘢嗰陣每星期3日左右啦

日日見
唔見一日 第二日都會見

返學先見 一星期返2-3日
放假捉pokemon有時會見

無話正唔正常
係睇你哋舒唔舒服
利申 都係1個星期見1次

未見過

以前一星期一日,依家3-4日

有共識？

唔會掛住對方咩？

平時多唔多搵大家？

Ching同女朋友好sweet呀

點解會多左嘅？唔係正常會慢慢減少嘅咩？

一星期一兩日 利申癡身

癡身都係得一兩日？

隔一日就見一次

好sweet呀
我話想見多啲但比條仔話
一星期見一次仲唔夠咩
你估我依家好得閒咩

因為我地都住得近
一星期見一次太少啦 至少都兩次啦

我地都唔算遠
眼淚在心裡流左好耐
唔想再因為咁而發脾氣

影都見唔到

一次2 日

因為另一半唔癡身 唔敢要求多

我比住個背影你見先

住hall日日見

換個角度
見少啲可能keep到新鮮感

日日見會唔會好煩？

Facetime 住先

都可以咁講嘅
已經拍左兩年幾拖
我好痴佢 一要同佢分開就開始掛住佢
之前見唔到佢嘅話會唔開心
所以佢會盡量陪我
到依家好似習慣左咁

點解會煩？多數同一空間各自做嘢

但佢又唔中意應whatsapp個啲 搞到唔見面個陣自己好似單身

Btw, 我愛你阿豪豬

基乎日日見，最多隔一日
long d左兩年要補返數

日日見
利申 左右手

個時一星期見唔到一次

求long d教學

Whatsapp都少
唔好話FaceTime

竟然點解呀 忙定點

佢都唔鍾意whatsapp
一日可能得20條msg
我都唔覺得自己拍緊拖

我long d親都散

幾時

忙掛
啱啱問佢幾時放假
佢話3月冇day off

1個星期都味必有一次

情人節有冇同你過

千萬唔好日日FaceTime
越見得多會越掛住
掛掛下，你或者佢會發現自己有事嘅時候
起身邊嘅唔係對方，個種空虛感唔係平時佢唔得閒陪你或者冇得見咁輕

有

點解嘅

兩個都返緊工，住得距離遠，但日日見

一齊dinner?

星期六就dinner,平時通常星期三
但日日佢都渣車，所以會接我收工，送我返屋企
如果我收太遲，佢食完飯會出黎接我

拍左幾耐啊？咁你男朋友都幾sweet wor

3年多d

求相處之道

一星期一次，大家都番工，而且一個東一個西

平時做咩多

大家都得閒嘅話就日日見 最耐都係4日冇見 嗰次仲要係因為我唔喺香港先冇得見

咁唔會變淡/唔驚對方身邊有第個咩
雖然都控制唔到

日日都要見，得閒過對方屋企過夜
真係唔得閒都要keep 晚晚 video call
同對方屋企人都傾得埋
唔好諗住俾太多自由對方，要俾對方出去見朋友但要定時覆下msg (男朋友好同意呢個做法）
我地都認同要一齊管住對方
一齊有目標
我地唔太過所謂既節日，太形式化
唔太幫襯所謂節日既大餐
一係自己煮，一係出去candle light dinner (BBQ),點個火燒件牛，買定超市甜品
禮品通常對方有需要陪佢揀，之後俾錢，當係佢生日，情人節ETC 節物

日日

捉得太緊反而enjoy唔到exchange life
因為大家過嘅生活唔同 價值觀好易出現矛盾
有冇第二個其實唔到你控制
所以唔好諗會好啲，
要有第二個起邊道都可以有

其實都要睇你地係咩人啦
有啲情侶啱見少啲，有啲日日傾住日日見都okay
人夾人嘅呢啲好難有教學

利申日日facetime，就算返到香港完咗long d都日日facetime，雙方都冇諗過停
祝各位longd成功

0次
Long d緊

四至五次

一年一次

利申 long d

兩星期一次

佢近期忙
平均2-3星期見一次 就死

一星期 1-2次
拍左二年拖 一直都係咁

唔好死啊

已經搵好多嘢做嚟等自己唔好太得閒 唔想chur佢
但到一個臨界別又想癲 到發咗發牢騷之後佢又不爽
受罪嘅又係自己

同絲打一樣 同女朋友一個月見一次
佢又係近期忙 拍到好似本地long d 緊

一星期 1-2 次，
就算見都係快快手睇完戲食個飯就算
或者係親戚朋友聚會當見咗

要有啲距離感先至更珍貴嘅。

好辛苦
重要我同男友住得算近都冇得見
耐咗好似同個電話拍拖咁

我一星期一次 我女朋友唔痴身中意留係屋企，我都唔中意成日見，但女朋友話想見我都會特登揾時間見佢因為佢好小會主動約我，同埋我九龍佢新界，都幾唔方便，係有時突然好想見佢又唔得閒先覺得慘

廿幾年冇見過

我都係
我起放棄邊緣

0.5

我個果連whatsapp都好少覆
連同電話拍拖都不如

點計出黎？兩星期一次？

通常一禮拜一日全日
有時一禮拜兩日全日都見
一時時放工大家就到時間（唔洗OT)就一齊食飯

見太多就會覺得相處既時間冇咁矜貴，心態會變左反正聽日都見，見面就會少左溝通係到玩手機
同埋，日日見邊有咁多計傾
同居就唔同講法啦

係

如果係一個星期一餐飯呢？

見全日定點先？

3日 五，六，日

3粒鐘左右

一山還有一山高啊ching

咁又太少 食餐飯最多咪個零兩個鐘
一禮拜剩係見兩個鐘？同frd出街都唔只啦
你仲話好少同你wtsapp 你唔覺好奇怪既咩

岩岩一齊嗰陣可以隔一兩日就見，冇幾耐就變左一個星期一次，宜家long d，準備五月去搵佢

6年 仲keep住日日見
F5 - final year

住得好近？ 同一間u?

由一星期三、四日 -> 一星期兩日 -> 一星期一日 now (維持咗一個月)

係另一半呻過話我要求見太多，所以慢慢見得越嚟越少

開頭好難適應好辛苦，去到而家開始習慣，開始發現我同佢唔係好夾，發現我對佢淡咗，淡到去想同佢分手

一年一次

見足7日
基本上只有訓教嗰幾個鐘唔見

基本上每日見
唔算住得特別近 大家都要翻工
但必定會抽時間見

日日見
只在於想不想見

一個月見一次

2-3次 夾到時間就見

一齊住咪得

30-45mins 每日最小見2粒鐘

見一次扑兩次擺底三千

1-2星期一次，我會想成日見佢，但佢就好自主，好多時都會因為咁搵佢吵架

識有個朋友，佢話佢男朋友忙到一個星期冇一半既日子可以用黎同佢出街同見面，跟住佢就話要分手

覺架～但唔想分手

關係似sp？係咪話題離唔開性？

如果你朋友係我 應該一早分左手

正常操作，一星期 2次
放rota個7日 4次

半年先見一次

Long d緊？

同公司日日見
如果唔去佢到過夜,
番到屋企就會face time視像
開住傾, 直到瞓教, 第朝起身番工就見住大家一齊整嘢出門口
之後番到公司又見到面
一個星期會有1-3日喺佢到過夜,
第2日就一齊起身出門口一齊番工

佢好忙 放工放假嗰陣都冇乜私人時間
所以我放假都會搭1粒鐘車過去搵佢
就算只係朝早同佢食個早餐睇陣電視都好
然後我就番屋企
夜晚又會再同佢face time

好撚痴身

癡身唔好咩？不過好似有啲太癡身
驚唔驚好快冇新鮮感

日日見 一齊住

前任我拍咗4年
第2個月就同居 都係日日見

我自己比較起上嚟就覺得係心態問題多
日日見都可以好enjoy嘅
有一個point我覺得好重要 就係大家食飯唔會碌電話
講自己生活上嘅嘢嘅時候對方真係有專注聽
同埋我地開住face time係做自己嘢, 得閒嗌吓對方講吓嘢
唔係不停都溝通緊嘅
好似隔住個face time同居咁囉

同前任點解會分開嘅？但已經去到同居階段

隔幾個月先有得見

就係心態有問題
佢成日覺得番屋企都見啦 乜WhatsApp都唔覆
online同其他fd係咁傾 都唔覆我
到真係番到去大家坐低食飯
佢就煲劇 碌FB
我望親佢個樣都淨係見到佢電話個CASE背面
久而久之我就唔想再同佢傾計
咁嘅關係好唔健康
同埋佢成日覺得有我執屋打理屋企做家務就得
乜都唔執乜都唔做
我好撚攰頂唔順就飛咗佢了

返學果時就日日/隔日見 依加女朋友返緊intern就1星期2-3日 不過每晚都會skype視像傾返1個鐘到

每晚都一齊訓

六次

見得一次 仲要成日食餐飯就算 明明佢成日勁得閒喺屋企訓覺

幾乎日日都見
依加少左一星期5-6日

其實出到黎做野 大家收工既時間都唔定時 好難日日見。
利申 一星期一次

6-7次
每日都接我收工

上面個part見到都覺得辛苦
下面唔過形式節日個part就幾好

日日都見
利申:同居

唔會覺得日日見會悶或者冇乜新鮮感架咩？

咁同家人朋友果邊維繫成點？會唔會冷落左？仲有見面時通常做咩多，會唔會悶？

一星期1次 or 兩星期1次
但晚晚開mic打機

利申:7年如是

異國戀表示3個月一次就算執到

佢仲搵緊我 未見過

Long d緊
一年可能得4-5個月係香港
返香港果時會同居

好辛苦
我係你另一半應該分左手好耐

我覺得普遍人有一個問題就係覺得
痴身=好
唔痴身=唔愛, 冷淡
講真人夾人姐, 唔同人唔同性格

笑左

以前讀書差唔多日日見，就一個星期3-4日食lunch + 抽兩日dinner
而家大家都做嘢，就一個星期約三日食dinner

諗起開始嗰陣會成日掛住佢，成日望住手機佢幾時覆，因為我自己本來係成日同人傾wtsapp嘅人，佢就唔係。後尾開始慣咗，有時佢會話返我顧住煲劇/做其他嘢唔覆佢，明明佢自己喺屋企hea嘅時候都係咁

係佢要求多過我要求

有時會同佢屋企人食飯有時都同我屋企人
乜都7下
上網搵戲睇
攬住攤喺度
打下交
咁就一日
有試過因為唔出街唔諗有咩好悶而嘈
但好快就好返

一至二次
因為之前long d
大定都慣咗

到遲下結婚咪日日見有排見…

不過見得多
就會成日嗌交
我比較on9
有啲話題已經嘈過 有結論 但我唔記得
有時會再嘈返
好彩好快好返

7次

條仔好快頂唔順

一年見三個月

利申Long D, 拍左8年拖

你係我男朋友？

24孝男朋友

我都係見得一次 食餐飯算
不過佢應該係真忙
但佢成日online whatsapp 不過唔係搵我

成日飛返香港？

我會冇晒新鮮感

人夾人嘅姐

唔識點同佢屋企人熟

一有時間就見

睇下住幾遠
同居咪日日見囉

呢個就要靠男朋友啦
如果男朋友冇心俾你認識佢屋企人嘅話 都好難熟
好彩我男朋友屋企人好好相處

一齊左幾耐先見家長

我諗幾個月？
一開始係見左佢婆婆同細佬先
佢細佬就讀完小學
基本上佢屋企長時間得婆婆
所以都算幾free
應該過多一，兩個月就見家長
我第一次見佢阿媽個過程都幾搞笑
有次同佢去玩 玩到第二朝 諗住去佢屋企訓
𨋢門一開，就見到佢阿媽，佢就咁say左個hi就走左
我冇見過auntie 個樣又我冇帶con 3百幾度近視 我以為佢同鄰居打招呼 所以我就咁笑就走左。。。
事後知道原來係auntie 立刻鬧9佢 做咩唔講

兩三個星期一次

慘過做阿四

仲未見過我女朋友

愛一個人就唔會覺得似做啊四

Ching好快會見到架啦

咁搞法 本身幾愛都變唔愛啦 老奉喎

本來多年嚟都係一星期一次
大家亦習慣呢種相處方式
不過近排有狗公出現
我有啲唔自在 變咗一星期兩三次

24小時
一齊返工放工一齊住

因為開頭佢一拖二

你原諒左佢？

捉實啲唔好比佢走啊

有時捉得太實反而可能仲反效果
狗公死全家

至少兩次 有時間就會搵對方

其實都係睇女仔自己造化

一兩次

一方面冇時間 另一方面見到都冇野做

我女朋友都有同一個諗法
佢有時覺得我為左扑先見佢

但其實如果分開性同愛去傾就變到好on9
點解一定為性而性 冇得係為愛而性架咩

男人不壞女人不愛

1-2個鐘 Facetime
Long D好辛苦呀

每日除左返工同瞓覺係見唔到

一星期1-2次only

Yes

會唔會出面有第二個？

一個月一次

初戀果次見得太多 淡得好快
宜家果件 只見一兩次

盡量都日日見 大家接下大家放學都幾sweet 大家都住沙田果邊 食飽飯日日散步慢慢行反屋企 有時真係唔得閒就會瘋狂wtsapp 夜晚反到屋企再face time

一星期三次到

日日見住附近

日日見除非有野約左朋友/屋企人
晚晚訓前都會facetime講聲早抖先訓

而家講完都好掛住男朋友啦

幾乎日日

好正常姐

每一日都見
因為每一日都想見到佢

一星期食餐飯見下
但平時夜晚每晚都facetime住 各自做自己嘢